\thispagestyle{plain} 
\index[in]{So Jung}
\index[in]{Wie sind wir noch toll}
\index[in]{Alte Säcke Song}

\beginsong{Alte Säcke Song}[]
\beginverse 
1. Wie s\chord{d}ind wir noch t\chord{F}oll durch die W\chord{G}älder gestr\chord{d}ichen, \\
die H\chord{B}austüre f\chord{F}ührte uns \chord{g}in jedes L\chord{C}and, \\
wir h\chord{d}aben das H\chord{F}eute mit fr\chord{G}üher vergl\chord{d}ichen, \\
es n\chord{B}ützt uns doch n\chord{C}ichts, durch das Gl\chord{a}as rinnt der S\chord{d}and. \\
Wir h\chord{D}atten doch fr\chord{(Cis)}üher so schw\chord{C}er nicht zu tr\chord{G}agen, \\
die Z\chord{B}eit war noch n\chord{d}icht ein so k\chord{B}ostbarer W\chord{A}ert, \\
doch h\chord{d}eut' sehen w\chord{(Cis)}ir die Term\chord{C}ine sich j\chord{G}agen, \\
was h\chord{B}ilft es, wenn m\chord{a}an sich dar\chord{C}über beschw\chord{F}ert. \\
Ref.: Drum l\chord{F}asst uns noch h\chord{C}eute gen\chord{F}ießen die Fl\chord{B}ammen \\
\ \ \ \ \ \ \ und l\chord{C}asst uns so b\chord{d}ald ausein\chord{B}ander nicht g\chord{C}ehn. \\
\ \ \ \ \ \ \ denn s\chord{F}o j\chord{C}ung, s\chord{A}o j\chord{d}ung, s\chord{B}o jung kommen wir n\chord{g}icht mehr zus\chord{C}ammen, \\
\ \ \ \ \ \ \ s\chord{F}o j\chord{C}ung, s\chord{A}o j\chord{d}ung, s\chord{B}o jung w\chord{a}erden wir \chord{C}uns nicht mehr s\chord{F}ehn. \\
\endverse

\newpage

\beginverse
2. Die J\chord{d}ahre, sie h\chord{F}aben uns s\chord{G}ehr umgetr\chord{d}ieben, \\
die Z\chord{B}eit bleibt nicht st\chord{F}ehen, was s\chord{g}ollen wir t\chord{C}un? \\
Doch \chord{d}irgendwo s\chord{F}ind wir die \chord{G}Alten gebl\chord{d}ieben, \\
das L\chord{B}eben ver\chord{C}ändert sich \chord{a}um uns her\chord{d}um. \\
Und m\chord{D}anche sind sch\chord{(Cis)}on von den \chord{C}Alten gest\chord{G}orben, \\
so f\chord{B}ordert das L\chord{d}eben halt s\chord{B}einen Tr\chord{A}ibut. \\
Und \chord{d}irgendwann s\chord{(Cis)}ind wir die \chord{C}Alten gew\chord{G}orden, \\
noch s\chord{B}ind wir kaum w\chord{a}eiser, man k\chord{C}ann, was man t\chord{F}ut. \\
\endverse

\beginverse
3. Ich w\chord{d}ill doch im L\chord{F}eben mit fr\chord{G}üher nicht t\chord{d}auschen, \\
ich h\chord{B}ab, Gott sei D\chord{F}ank, ja auch h\chord{g}eut meinen Pl\chord{C}atz. \\
Wenn w\chord{d}ir ab und z\chord{F}u uns zus\chord{G}ammen noch r\chord{d}aufen, \\
dann \chord{B}ist das ein \chord{C}unglaublich k\chord{a}ostbarer Sch\chord{d}atz. \\
Die S\chord{D}onne geht \chord{(Cis)}auf und sie g\chord{C}eht wieder \chord{G}unter, \\
die St\chord{B}unden sie fl\chord{d}iegen, es k\chord{B}ümmert uns n\chord{A}icht. \\
Wir st\chord{d}ehen noch l\chord{(Cis)}ange beim B\chord{C}iere zus\chord{G}ammen, \\
das L\chord{B}eben nimmt fr\chord{a}üh genug \chord{C}uns in die Pfl\chord{F}icht. \\
\endverse
\endsong

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: ruski\\
MO: 218
\end{angaben}
